有無巴絲鍾意TRUE

睇完京紫先識佢
歌好聽唔洗講，估唔到成35歲都仲咁撚靚

京紫

Live 仲正過mv

京吹

鐵血Ed,有d似桐谷美鈴

old....

我都淨係識呢2首

末日時同史萊姆ED都好聽

Violet Evergarden 隻碟CUT走茅原兩隻歌之後基本就係佢既個人ALBUM,
堅係隻隻都好聽